處女衝陳詠謙而來，Phil Lam難得一遇

處女作，衝陳詠謙而來
求各路英雄指點
百屌成才

林奕匡 Phil Lam
難得一遇

睡夢裡碰杯 睡醒照倦容
成人世界太沉重
清酒三酌 卻沒喝出感動
道別後卻各不相送

人生發現旅程 天遠路長
月亮侍奉醉酒人 指點路向
談天說地之才 誰人會欣賞
綿綿細雨燭光我 要獨自 去點亮

無言在亂世歡騰 裝作正常
在疾世也罕見詩經的修養
無知可安逸 求知故獨行
分開以立身

亂步唱闕歌 月影舞徘徊
前人約我邈邈雲漢
北斗星宿 引導眾生相會
莫逆未見哪敢交往

人生發現旅程 天遠路長
月亮侍奉醉酒人 指點路向
求真摯覓忠誠 誰人會褒獎
猶如沒見過 一樣

荒草正無窮地擴張 千里漫野結霜
無人及我悲傷
只見為追趕偉大理想 就披星戴月去得獎

無言在亂世歡騰
寂寞滲透了星塵
天際越來越暗 埋藏我身份
全城要慶祝一刹 我活着 已走運

從來未遇到天神 拯救萬民
絕望世界不怕千夫所責問
無知可安逸 明知卻獨行
修補我內心

普天之下 仿似微塵
消失過路燈